聽日一定要出 咪話收貨呀屌

宜家真係唔撚係咩回氣既時間
宜家好有可能一位勇士因為呢條死人惡法
咁就犧牲左自己既生命
但林鄭條仆街一定唔撚會有咩慚愧
最多出黎扮咸做佢個撚屌樣話自己好遺憾
送中呢 肯定會再推
所以聽日一撚定要出
我話撚知你暫乜撚緩 修乜撚改
本身已經有好多兄弟被人無啦啦拉入警署
絕對冇可能為d咩濕9承諾放棄佢地
仲有警察班仆街做咁多陰質野
唔撚使負責呀宜家

聽日 為左太古位兄弟
各位一撚定要出黎要政府撤回送中
為左連日來無辜被人拉既兄弟
一定要出去要政府釋放被囚人士
為左係612受傷既兄弟
一定要出去要求政府嚴懲班仆街狗

如果聽日 班仆街都冇反應
我地後日一定要出黎
唔好話咩要回氣又盛
我地要幫我地既兄弟爭取公義

push

聽日大家唔好唔出

［緊急呼籲］泛民係時候上水到你出場啦!!!